林鄭月娥個仔喺交友app可以點介紹自己

我媽咪做公務員

職業：兒子

My mum runs a city and ruins it

攬炒之母之子 唔同我do fd 送你中

喂 我係特首呀

Son of The Grand High Bitch

我係全港最多人屌我老母嘅人

I’m son of a bitch

而家做質子咁自由?

Hi 我老母比美國制裁緊 你問我答

我媽是恐怖份子

我老母係特首

想屌我老母既人條隊排到去北京

my mom's pussy stinks wanna taste?

Son of the bitch

A son of terrorist. British. Harvard student 😎

講自己讀哈佛 已經引到一大堆女仔
再post 少少外國人合照，顯示自己abc
最後影架車 顯示有錢

Son of bitch

林約希（被制裁）

比美國制裁緊 你問我答

666

咁佢係咪即係「攬炒」或者「攬炒」嘅兄弟姊妹？

我媽是殺人狂

我媽殺左幾千人
害死幾百萬人
你問我答

My mum has failed the city

喂, 特首個仔呀

惡魔之子

26ba 外國回流 老母日日比人屌 走黃走甜 唔轉app

我老母係林鄭

I am 7 son

撒旦之子

我母親是殺人空手

Influencer

講真 洗撚隱瞞咩 有錢有女
直接寫我媽林鄭
d 女排住比佢屌

My mum? Bitch

hellboy

I hv stake in the society

我其實係石頭爆出黎 無老母

港父做野未

佢: Hi, 我係攬炒

Son of a bitch

呢個講得啱呀

歷史留名
同希特拉.拉登果堆睇齊

我老母係殺人犯

Hi 我係特首
個仔

今晚黎我屋企, 禮賓府

我老母成日有好多人屌

笑咗

我媽是奠月娥

100% fact

my mom fucks you everyday

攬炒之母 蔡英文首席助選
第三次世界大戰誘發者

其實係聰明人
可惜老母害左佢

I’m Lam chau

人地gay架

希：賤種的兒子，做雞都比林鄭呢個老母對社會有貢獻，老母比狗屌。劍劍劍 劍橋大學賤種狗閪柯出黎既雜種

人質

咁直接影下面

撻老母朵已經爆pm
其實唔駛點介紹

香港恐怖皇太子

如果你屌過我老母
咁你都要屌埋我

全球啦

son of 777

我媽與獨裁者恐怖分子齊名

你好，我是林鄭的兒子。我現在比美國佬制裁，按唔到錢，請轉一萬港元到以下戶口，等我同美國佬講數，事成後會叫媽媽升你做政協。

「喂？我係特首個仔吖！」

He is 攬炒 itself

666之子？

林約希[希] 26碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,啊媽勁打得,超串,有錢(啊媽係全港首長, 忙到3年先返泥1次),啊媽比美國制裁左 =,=’’

My mum fucked 7.5 million people

有冇試過喺特首官邸扑嘢？

醉愛希少

真 比我見到我都想pm下佢 屌下佢老母

My mum starts world war three simply because a girl cheated on her boyfriend

大家好，我現時生活很好，首先要感謝國家和黨及時把我在危急關頭救出，我現在於中山大學的研究部門進行新型冠狀病毒的疫苗研究工作，主要是協助醫學團隊進行數字分析及計算，由於工作十分繁忙，恐怕有一段時間不能和大家緊密聯絡，感謝黨對我的信任，給予我這麼重大的工作。

呢個自介不得之了
啲女見到實出哂水
溝死女了

攬炒之子

My mum is a pro at sex. She fucks 7.5 million everyday.

唔係好耐啦
屍焗腸級好似已經唔係公務員

全香港都屌過佢老母

無屌過我老母,你不面配自稱為人

我係7仔

My mum is monster

son of bitch

香港土皇帝

你老母家姐細妹老婆女友
係咪都會爭住比佢屌

SOB

Welcome fuck my mom

家門不幸

美國哈佛畢業 扯咗

lihkg bros line up for fucking my mum

其實佢啊婆先最多人屌

My mum is being fucked by 7.5 millions of people

又好似係喎

推到希希上連登玩你問我答

我乾爹是雜種

讀讀下博士學位要潛逃 你問我答

攬炒巴真正身份

千秋萬世空前絕後強桿無比666之子宮所出之子

I was BC before my mon fucked up

I’m American

最世界擁有最多老豆的人

我媽是特首

我媽係攬炒之母
濕哂

我的老母 性感很多人call

行政長官唔係公務員黎

im a direct relative of a sanctioned official so im also banished by the US

My mom is Carrie Lam

#700萬人之子

應該都冇邊幾個未屌過佢老母

係啦係啦 接受唔到現實既你 鐘意ff係人都知啦

簡而精

納粹香港領導之子

但大灣區版喎

哈佛數學博士生
美國制裁對象

ruin a city？

佢可以喺description提吓佢老母係全港性經驗最豐富既女人

高質

屌

同d女講
唔比我中出、我就送你中

I hv no balls

我迷失在.* 這場_×°制裁遊戲

大家好，我叫希希，我係柒婆個仔！
Hello, I am He He, I am son of a bitch !

希畜

我係特首個仔，屋企有3萬個工人任用

Yo～我係柒婆個仔，嚟自佢個臭閪，真係十分大劑。我老母係香港特首，其實佢只係一隻走狗，賣港就係經由佢隻手。我老母成日畀人屌，鬧佢係一隻妖，佢搞到香港疫症死人，百業蕭條，佢就開心冷笑。我老母超級串嘴，串到話天堂都要留個位畀佢。我有個咁嘅老母，我都覺得十分煩惱，所以我好想走路，好想着草，唔想對住個咁嘅老母，你地話好唔好？Yo～

喂我係特首個仔呀

奶奶係林奠生活點過

My mum fucked by 7.5 million people